
entrée dans le fichier de script
<h1> [MODIFICATION] Modification prochaine de l'état d'une batterie </h1>
												Bonjour, <br>
												Nous vous informons que la batterie <br>24.00V  ( RADIO RÉSEAU A ) / EQUIPEMENT 2 / LIEUX 2 va bientôt changer d'état	<br>Merci de vous connecter sur le site <a href="http://badbat.go.yo.fr/"> site Badbat </a> <br>
	Ce mail a été généré automatiquement le 11:45:33
<h1> Modification de l'état d'une batterie </h1>
														Bonjour, <br>
														Nous vous informons que la batterie <br>24.00V  ( RADIO RÉSEAU A ) / EQUIPEMENT 2 / LIEUX 2 a changé d'état	<br>
														Elle est passée de l'état OPERATIONELLE à l'état À VÉRIFIER . <br>
														Le changement a été effectué le mardi 27 septembre 2022. <br>Merci de vous connecter sur le site <a href="http://badbat.go.yo.fr/"> site Badbat </a> <br>
	Ce mail a été généré automatiquement le 11:45:33
entrée dans le fichier de script
<h1> [PREVENANCE] Modification prochaine de l'état d'une batterie </h1>
												Bonjour, <br>
												Nous vous informons que la batterie <br>24.00V  ( RADIO RÉSEAU A ) / EQUIPEMENT 2 / LIEUX 2 va bientôt changer d'état	<br>Merci de vous connecter sur le site <a href="http://badbat.go.yo.fr/"> site Badbat </a> <br>
	Ce mail a été généré automatiquement le 10:37:41
[MODIFICATION] modification de l'état d'une batterie:
 - 24.00 V 
 - RADIO RÉSEAU A
 - EQUIPEMENT 2
 - LIEUX 2
 a changé d'état 

entrée dans le fichier de script
<h1> [PREVENANCE] Modification prochaine de l'état d'une batterie </h1>
												Bonjour, <br>
												Nous vous informons que la batterie <br>24.00V  ( RADIO RÉSEAU A ) / EQUIPEMENT 2 / LIEUX 2 va bientôt changer d'état	<br>Merci de vous connecter sur le site <a href="http://badbat.go.yo.fr/"> site Badbat </a> <br>
	Ce mail a été généré automatiquement le 10:38:09
[MODIFICATION] modification de l'état d'une batterie:
 - 24.00 V 
 - RADIO RÉSEAU A
 - EQUIPEMENT 2
 - LIEUX 2
 a changé d'état 

entrée dans le fichier de script
<h1> [PREVENANCE] Modification prochaine de l'état d'une batterie </h1>
												Bonjour, <br>
												Nous vous informons que la batterie <br>24.00V  ( RADIO RÉSEAU A ) / EQUIPEMENT 2 / LIEUX 2 va bientôt changer d'état	<br>Merci de vous connecter sur le site <a href="http://badbat.go.yo.fr/"> site Badbat </a> <br>
	Ce mail a été généré automatiquement le 10:38:31
[MODIFICATION] modification de l'état d'une batterie:
 - 24.00 V 
 - RADIO RÉSEAU A
 - EQUIPEMENT 2
 - LIEUX 2
 a changé d'état 
